美國對中國旅遊警示提升至最高級別 呼籲國民切勿前往

又一巴打落世衛度

FROM東網

世衛：無理由因武漢肺炎限制前往中國旅遊

條友睇黎收咗唔少錢
等睇非洲爆WARS

因應武漢肺炎疫情加劇，美國國務院周四（30日）上調對中國的旅遊警示至最高的第4級「不要前往」（Do Not Travel）。

美帝明顯當個who係垃圾啦

禁飛啦

美帝應該好快出手搞WHO

支那仔之前濫用WTO個上訴機制, 依家比美國KO左

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

有無News share，我唔係好記得邊件事，唔該巴打